{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025404",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "소외치도"
    },
    "text": "農林地域に分類されるここは林野として名指しされている。自治体の開発計画はなく、施設物と利用現況も確認されていない。また、領海基点無人島には存在しない。過去の住民は居住しておらず、今後の住民居住の可能性もない。歴史的価値や住民の居住目的もない。周辺海域は海苔養殖を利用しており、他法による管理現況は準保全山地と林業用山地に分類される。自然環境と生態系に主な関心がある。地形は約29mの海抜高度を持ち、南北方向に伸びた形をしている。南側の一部は海沈によって分離され、北側海岸には砂質海浜が存在する。その他は急な傾斜と短い波食台を成している。陸上動物は注目に値するものが発見されておらず、海洋無脊椎動物は軟体動物12種、節足動物4種、石灰岩類などが観察された。海藻類は緑藻類3種、褐藻類4種、紅藻類8種で、計15種が確認された。鳥類と昆虫は蛾類と色々な種類が観察され、植物は管束植物と草本植物が分布する。周辺海域の景観は小さなタンチ島(小外チ島)と隣接し、干潟型島海道に連結される。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域はどのように分類されていますか？",
            "answer": "この地域は農林地域に分類されています。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような施設物や利用現況がありますか？",
            "answer": "この地域には自治体の開発計画はなく、施設物や利用現況も確認されていません。"
        },
        {
            "question": "この地域は過去に居住していた人々がいたのですか？",
            "answer": "過去には居住していた人々はいませんでした。"
        },
        {
            "question": "将来的にこの地域には住民が住む可能性はありますか？",
            "answer": "将来的にはこの地域に住民が住む可能性はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺海域ではどのような活動が行われていますか？",
            "answer": "この地域の周辺海域では海苔養殖が行われています。"
        },
        {
            "question": "この地域の主な関心は何ですか？",
            "answer": "この地域の主な関心は自然環境と生態系です。"
        },
        {
            "question": "この地域の地形はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この地域の地形は約29mの海抜高度を持ち、南北方向に伸びた形をしています。"
        },
        {
            "question": "この地域の陸上動物にはどんな種類がいますか？",
            "answer": "この地域の陸上動物には注目に値するものは発見されていません。"
        },
        {
            "question": "この地域の海洋無脊椎動物にはどのような種類がいますか？",
            "answer": "この地域の海洋無脊椎動物には軟体動物12種、節足動物4種、石灰岩類などが観察されています。"
        },
        {
            "question": "この地域の海藻類にはどのような種類がありますか？",
            "answer": "この地域の海藻類には緑藻類3種、褐藻類4種、紅藻類8種の計15種が確認されています。"
        },
        {
            "question": "この地域ではどんな鳥類と昆虫が観察されますか？",
            "answer": "この地域では鳥類と昆虫の蛾類など、様々な種類が観察されます。"
        },
        {
            "question": "この地域ではどんな植物が分布していますか？",
            "answer": "この地域では管束植物と草本植物が分布しています。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺海域の景観はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この地域の周辺海域の景観は小さなタンチ島(小外チ島)と隣接し、干潟型島海道に連結されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 517
    }
}